陸漢洋送家傳鑽石訂情 苟芸慧封盤待嫁

「女神封盤」！苟芸慧、陸漢洋認定對方為終身伴侶，不約而同表示「你是我此生的唯一」，陸漢洋坦言人物已經有了，至於婚期和地點仍在計劃中，有好消息一定和大家分享，兩人手上戴的同款訂情鑽戒，預示這段姻緣很快會有結果，因為戒指上鑲的兩顆閃爍鑽石，正是十三年前，陸漢洋媽媽臨終前交給他的遺物。

又一隻貪錢臭雞

雞全部都係雞

最後又係為左錢

晚晚屌肥苟